# README #

Это приложение, которое я написал в процессе обучения.
Позволяет отправлять публикации в социальные сети. Основные функции:

 + Прикрепление фотографий к посту (камера открывается из приложения)
 + Возможность поставить напоминание о том, что надо отправить пост
 + Сохранение постов для дальнейшего использования